有冇人都好驚搵唔到另一半

朋友圈子全部仔讀緊個樣野第時出嚟做野極少女仔

仔都照殺咪得

非gay仔不了

信緣份
唔強求

我都係咁冧 所以都唔係好desperate eg.玩交友apps 但有時候真係唔到我唔冧

不如學咗打字先

諗

罰抄十次

諗諗諗諗諗諗諗諗諗諗

欣賞你
有冇諗過去感情台其他post識人
聽講好易

算啦 我讀緊果科九成女 第時出到黎做嘢都全女班咁滯出池好講緣份嘅

而家好似少咗呢啲post 遲啲留意下 同埋我性格偏慢熱 同陌生人好難傾到好多計

入去嗲幾句啦
改改佢
唔改點識女

有邊啲科九成女Nursing?

真呀慢慢改緊

Bingo

慘 真係好睇有冇緣份遇到啲啱feel嘅人但係圈子少異性 比起正常人更加難

圈子多異性但friend 嘅friend 點開始追

一模一樣

試下覆佢啲ig story?

ig都未敢add

身邊有8成人搵伴侶都係靠交友app
雖然自己同另一半係現實生活識，不過都係因為ig互相follow左好耐所以先留意到大家

咁樣幾好呀由做朋友開始一段關係 應該會last得耐

Request下啦 踏出第一步

連登識

唔好睇死自己
人既適應能力好強
依家唔得過多排就得架啦
放鬆d

放鬆d

放鬆d樓主，放鬆先入到，I mean approach到你，不論巴斯